c朗、美斯係連登嘅人氣係咪有週期？

而家風向又吹番去丙朗到，幾時又轉週期？？？

利申：無睇開波

呢十年由舊登到新登都係咁，邊方有利就踩盡對方，我會形容係波台戚宦相爭

姐係死忠只佔少數，大部分都係牆頭草

過埋今晚牙朗出局 聽晚美斯救世出線 又可以一巴巴車落班友到

唔會啦，牙朗頭兩場打得咁好，就算出局都係光榮出局

今晚牙朗烏龍球累球隊出局

今次唔會轉ga la, 牙朗萬世不倒

邊個處於下風咪潛水先囉 今期c期做左救世主 美斯12碼都射唔入

逢紅必反

今晚咪轉囉